鴻燊暑假 投奔初夏

養和醫院彷似我的家
遺產如油畫 可否給我到處發一發
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網

高汁嗎？

天哥why推舊post 你嬲？

王姑娘